view youtube shopee
judul: View Youtube asli Indonesia - View Youtube Indonesia - View Yt Indo
desk: Mohon baca sampai selesai!

Mau dapat bonus tambahan?
Follow toko kami, dapatkan salah satu bonus di bawah iniü•∞
‚≠êÔ∏è 500 view video Tiktok
‚≠êÔ∏è 100 likes IG bot 
‚≠êÔ∏è 100 followers IG bot
‚≠êÔ∏è 100 view video IG
‚≠êÔ∏è 100 view IGTV
‚≠êÔ∏è 100 view ig reels
Pilih salah satu dan kirim Link/Username yang akan dikirimkan bonusnya via chat

Keterangan‚öìÔ∏è
minimal order 1000 view
masukan jumlah 10 di keranjang
tidak boleh order di bawah 1000 view 

Ketentuan produk:
- Harga tersebut untuk 100 views
- Minimal order 1000 Berlaku kelipatan
- Harus menampilkan jumlah subscriber agar proses lancar
- video atau feed tidak boleh dihapus selama order
- Tidak boleh ada private apapun baik Akun, Profil, Tampilan, Video dan sebagainya!
- Tidak boleh melakukan pembatasan usia pada akun (Restricted Profil)
- Dilarang order jasa ditempat lain (sebelum selesai)
- Orderan gagal masuk karena kesalahan informasi link dan beberapa hal yang di private lainnya bukan tanggung jawab admin, pastikan semuanya benar karna tidak ada pengembalian atau kirim ulang jika kesalahan dari pembeli!
- Untuk order kelipatan tinggal tambah jumlah order di keranjang 
Cara order, klik beli sekarang atau masukkan keranjang -> tentukan jumlah order -> Checkout -> Kirim link di Chat Shopee!

Pertanyaan umumüëáüèª

Q = Apa produk ini tersedia?
A = Selama stock ada berarti ready

Q = Harganya berapa?
A = Cek variasi

Q = Proses berapa lama?
A = 1-5 jam

Q = Permanen?
A = tidak

Q = Ada garansi?
A = Tidak

Q = Ada bonus?
A = bonus yang sesuai dengan orderan kamu random, bisa dapat bisa tidak namun jika kamu follow toko pasti dapat bonus seperti di atas.
 
MEMBELI = MENGERTI

HAPPY SHOPING

view instagram
judul: View Feed Instagram - View Instagram - View Video Instagram
desk: Mohon baca sampai selesai!

Mau dapat bonus tambahan?
Follow toko kami, dapatkan salah satu bonus di bawah iniü•∞
‚≠êÔ∏è 500 view video Tiktok
‚≠êÔ∏è 100 likes IG bot 
‚≠êÔ∏è 100 followers IG bot
‚≠êÔ∏è 100 view video IG
‚≠êÔ∏è 100 view IGTV
‚≠êÔ∏è 100 view ig reels
Pilih salah satu dan kirim Link/Username yang akan dikirimkan bonusnya via chat

Keterangan‚öìÔ∏è
Standard üëâ Fast proses, Termurah tapi bukan murahan, Tidak ada garansi
VIP üëâ Super Fast proses, Rekomendasi dari kami, Tidak ada garansi
VVIP üëâ Super Fast proses, Rekomendasi dari kami, Best Seller di varian ini, Tidak ada garansi

Ketentuan produk:
- Harga tersebut untuk 100 views
- Minimal order 100 Berlaku kelipatan
- video atau feed tidak boleh dihapus selama order
- Tidak boleh ada private apapun baik Akun, Profil, Tampilan, Video dan sebagainya!
- Tidak boleh melakukan pembatasan usia pada akun (Restricted Profil)
- Dilarang order jasa ditempat lain (sebelum selesai)
- Orderan gagal masuk karena kesalahan informasi link dan beberapa hal yang di private lainnya bukan tanggung jawab admin, pastikan semuanya benar karna tidak ada pengembalian atau kirim ulang jika kesalahan dari pembeli!
- Untuk order kelipatan tinggal tambah jumlah order di keranjang 
Cara order, klik beli sekarang atau masukkan keranjang -> tentukan jumlah order -> Checkout -> Kirim link di Chat Shopee!

Pertanyaan umumüëáüèª

Q = Apa produk ini tersedia?
A = Selama stock ada berarti ready

Q = Harganya berapa?
A = Cek variasi

Q = Proses berapa lama?
A = 1-5 jam

Q = Permanen?
A = Sejauh ini iya

Q = Ada garansi?
A = Tidak

Q = Ada bonus?
A = bonus yang sesuai dengan orderan kamu random, bisa dapat bisa tidak namun jika kamu follow toko pasti dapat bonus seperti di atas.
 
MEMBELI = MENGERTI

HAPPY SHOPING

Followers tiktok
judul: „ÄêSOFTWARE„ÄëFOLLOWERS AKTIF INDONESIA
desk: Mohon baca sampai selesai!

Mau dapat bonus tambahan?
Follow toko kami, dapatkan salah satu bonus di bawah iniü•∞
‚≠ê 100 likes IG bot 
‚≠ê 100 followers IG bot
‚≠ê 100 view video IG
‚≠ê 100 view IGTV
‚≠ê 100 view ig reels
Pilih salah satu dan kirim Link/Username yang akan dikirimkan bonusnya via chat

Keterangan‚öì
Standard üëâ Super Fast, Tidak ada garansi apapun, bisa drop, followers random
VIP üëâ Rekomended dari kami, followers random namun aktif
VVIP üëâ Followers Indonesia asli

Ketentuan produk:
- Tidak boleh ada private apapun baik Akun, Profil, Tampilan, Video dan sebagainya!
- Tidak boleh melakukan pembatasan usia pada akun (Restricted Profil)
- Dilarang order jasa ditempat lain (sebelum selesai)
- Orderan gagal masuk karena kesalahan informasi link dan beberapa hal yang di private lainnya bukan tanggung jawab admin, pastikan semuanya benar karna tidak ada pengembalian atau kirim ulang jika kesalahan dari pembeli!
- Untuk order kelipatan tinggal tambah jumlah order di keranjang 
Cara order, klik beli sekarang atau masukkan keranjang -> tentukan jumlah order -> Checkout -> Kirim USERNAME di Chat Shopee!

Pertanyaan umumüëáüèª

Q = Apa produk ini tersedia?
A = Selama stock ada berarti ready

Q = Harganya berapa?
A = Cek variasi

Q = Proses berapa lama?
A = 1-5 jam

Q = Permanen?
A = LAST DROP

Q = Ada garansi?
A = Ada untuk VVIP

Q = Ada bonus?
A = bonus yang sesuai dengan orderan kamu random, bisa dapat bisa tidak namun jika kamu follow toko pasti dapat bonus seperti di atas.
 
MEMBELI = MENGERTI

HAPPY SHOPING

member telegram
judul: Member Telegram member dan subscriber telegram untuk channel dan grup
desk: Mohon baca sampai selesai!

Mau dapat bonus tambahan?
Follow toko kami, pilih salah satu bonus di bawah iniü•∞
‚≠êÔ∏è 500 view video ttk
‚≠êÔ∏è 100 likes insta bot 
‚≠êÔ∏è 100 followers Insta bot
‚≠êÔ∏è 100 view video insta
‚≠êÔ∏è 100 view 19TV

VARIAN MEMBER
- MEMBER CHIP > Member yang masuk bot, bisa drop kapan saja
- MEMBER REAL > Member yang masuk asli manusia, Low Drop WorldWide

1 pcs = 100 member
MINIMAL ORDER MEMBER CHIP 5pcs = 500 MEMBER
MINIMAL ORDER MEMBER REAL 10pcs = 1000 MEMBER

contoh:
kalian mau order 1000 member, bisa masukan jumlah orderannya 10 pcs
lalu klik beli

KETENTUAN LAYANAN:
- Member chip hanya bisa untuk Channel (tidak bisa untuk grup)
-Member REAL bisa untuk Channel dan grup
- Jika Anda Telah Mengubah Tautan Atau Saluran Dihapus Tidak Akan Ada canceled Pesanan
- KAMI TIDAK MENJAMIN MEMBER BISA BERINTERAKSI 
- Tidak ada PRIVATE apapun selama proses
- TIDAK BOLEH ORDER JASA DI TEMPAT LAIN (sebelum selesai)
- Orderan gagal masuk karena kesalahan informasi link dan beberapa hal yang di private lainnya bukan tanggung jawab admin, pastikan semuanya benar karna tidak ada pengembalian atau kirim ulang jika kesalahan dari pembeli!

PROSES 1-5 JAM (MAX 7 hari), JIKA BELUM MASUK HARAP LAPOR KE ADMIN LEWAT VITUR CHAT SHOPEE DENGAN SOPAN

Pertanyaan umumüëáüèª

Q = Apa produk ini tersedia?
A = Selama stock ada berarti ready

Q = Harganya berapa?
A = Cek variasi

Q = Proses berapa lama?
A = 1-12jam, bisa lebih lama 

Q = Permanen?
A = tidak

Q = Ada garansi?
A = tidak ada garansi apapun

Q = Ada bonus?
A = bonus sesuai diatas
 
MEMBELI = MENGERTI


HAPPY SHOPING